太古唔係斬甩耳, 係咬!!!!!!!!!CLS!!!!!!!

SOURCE: Jo Jo Wu 既FB

屌 真係痴撚線

有冇呢隻畜牲嘅正面相？
想睇下佢副尊容

癡撚線

啲支那曱甴特別狼死，呢啲一定要打死

咁撚激情

隔離條友食緊花生？？？？

點解無人幫拖架？

CLS

睇報導好似條友係講普通話，會唔會比支那用唔知咩理由送佢上去乜都唔理就算
條友分分鐘有精神病，入青山啦佢
最後，左膠我屌你老母，之前個女仔冇左腳 今次區議員冇埋耳仔

件衫寫佐啦

件衫話左你知啦 be water

屌你老母監獄風雲咁，隔離阿大叔睇你件衫似係同路人吧！幫手伸一腳就幫到手啦

Push

口水好多菌...